Figma 021 5月是找數的月份

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂
紅a
Saber lily
無名
朝田末世（再販）
兩條魚
重力少女
岬 明奶
kill la kill （再販）
秋山優花里
KOF

訂貨主要去 精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

哇快手

現充出哂街

條片未upload 呀

慘遭滑鐵盧

大阪除咗M記同JUNGLE,仲有無咩尋寶勝地?

窮撚留名

乜鬼電氣街同日本橋

新人留名
請問誰是福周

好似係哩到既大料光才屎卜 h

香港首席開箱男優

過幾日開斯巴達

聽講福周大哥又有開箱片 好期待

大稱 賓周大帝

福周大哥你條新開箱片呢

好咸濕

正呀星期一有得番工

發現痴線佬

今日請假去見工

終於開左金閃閃黎玩

咁早就射咁多

屎金

竟然有開

成套甲造型真係好掂，但隻色

咪臭系 又懶係野咁 乖乖地用返平時隻金已經拎滿分
真係丟佢老母!
連個大佬都玩比自己既理想與現實玩死

唔怪得你入埋哩隻

精門口好似貼左幾日了

平平地買黎試下伏都ok

笑

獸耳娘

手唔岩size

早兩日呀美呀美又開左軍神同圓神現
過一日再睇已經冇哂

佢d倉底貨成日彈出彈入，見到岩既唔好猶豫
有人買到新品既黑劍士，原價

咪臭係 比優系買到

不過個身好似瘦左D
我既男人應該仲強壯D

上次買左呢隻
幾過癮

士朗一定要換2.0個頭上去 靚仔N倍!

哩隻應該唔平架喎

冇2.0

3900

軍神比我買左4800yen

唔識呢隻野，好貴架？

香港望左年幾都要成400- 500
不過有無人買又係另一件事

楓姐真係好正呀
唔好出PVC 出figma啦

3DS GAME黎 唔知點解日本炒到都幾貴

好多網購達人...
中坑唔識上網買野..

WAVE出既貼錢俾我都唔買

分類:癲佬 (CHOP!)

今次呢隻好似好高汁

官圖無限好 我係唔會俾佢呃到

都唔岩色，要換埋條頸
p.s.已換，返唔到轉頭

好似角度限定，不會都會入手
楓姐最高

即係咩,係官網有得禁?

天津風極速冇哂

有咁多貨

土人鳴人幾時出

4月27號嘛

5月15日（一）出貨
Max Factory「figma Saber 2.0(再販)」JAN：4545784063293

要衝SABER現就14號開始睇住咁多間FB

訂左
我愛楓姐

訂左50盒 希望升到夠買首期

蟹周又出手，250入多隻不是夢

無人買艦娘？好似即日出貨

排$15

特典版咁貴

信和有迷之英雄x未

題外話,想請問下佢同阿櫻有D咩關係?
係UBW,兩三次俾凜見到佢同阿櫻傾計

Sp

Ptgf/馴羊港女姐
唔小心劇透左你Tim

是日

我細細個有哩隻野既鬧鐘 覺得好恐怖
直頭宜加係ps4見到先知係咩

細細個係ps玩過 好鍾意
到而家我仲口upup唱到佢d歌

新人留名

上海版出左幾日....

好似菲律賓1個月前到左

個盒好撚靚呀

Welcome

一野轟落去隻狗到

好貴><

有特
官圖D POSE 好怪

買啦望

買8隻算了

lily有無人跟船？

有性趣 平時係咪旺角交收

油麻地多
近我公司

睇定d再落order,睇下10月仲有咩出先

perfect池 有無2隻位

都係一隻算了 嘻嘻

ok

新個隻Lily saber 我想要呀

予位了sor

可以同靚仔9收

i am seven head only

唔特啦，咁樣衰塊面

牙米牙米5480yen
有冇人join

呢個先係特--

訂咗靈三果隻，呢隻不了，個特又怪怪地咁

為了saber!

我強烈推薦你訂
唔係到時又要

後追

照訂

呢隻d面同03唔同，可以撈亂玩，正

春 春呀 春呀喂

守護LILY既egao啦

個怕羞面

呢隻個特典笑顏好似靈三果個
不過呢個有少少望右，靈三果塊係正面

正常人要普版夠啦
我塊特典面都係純儲

我都係

少少錢唔差在啦

有巴打開左？

暫時未有其他人開

好型

嘔

訂普通算，感覺不再愛了，唔玩Figma 了

渣

D字句有陣膠味

抄你

感覺不是我 唔好玩我了

我自己會開，你唔擔心yen繼續升既歡迎上船

Oh no yen升

有無人有其他野岩

又要拉客仔

踢忽週落船

398$ 7船 lily

saber 2.0 暫時係咪公佈左兩隻，普通同saber lily?

有甲lily

特典版巴打開幾錢？

Mio, 不了

7月仲有佢

藍色
白色 有甲
白色 無甲

mio me wifi

毒、早d訓啦

5月我有7盒figma
邊個夠我威

但我決定左退坑

感覺不再愛了，我12隻

日日一起身第一眼就見到mio bb同我講早晨 梳

男人婆
我都想貼張saber

哩隻又係好撚正
平21%咁抵屌

bandai女，不了

我諗緊啲件可唔可以俾FAG玩

上個月B仔開倉都係$600

黑蝕龍女好玩呀 高度推的

所以咪蟹囉

Agp是咁架啦

蟹周

好彩佢唔玩

呢兩隻我有呀
高雄700入手

啲GP真係間唔中就有人放啲痴線價
之前有隻250全新黑劍格斯
啱啱又有400二手惡魔焰+榛名
搶到既又永遠都係果幾個人

見到,長捕住group

figma好似冇機出咁,有機會都入左先

跟本2間廠一早傾好晒出咩啦
我就唔撚信唔會撞款
P.S. APG我得高雄愛宕,金剛榛名同垃圾大和

係架 個版權傾好曬架嘛

感覺掛念你了

差不多是時候退出Figma了
Btw牙勇saber lily 418$普通

418抵!
me too 買左8萬蚊 無曬錢了

rich

好耐無見了 大哥
仲諗住下個POST 開返個先人區比你

佢轉左去笨大Gunpla 部做野了

咁爽 介紹個位黎

聽佢9UP 我而家只係咩登都好少上姐

咁爽 介紹個位黎[/quote]
聽佢9UP 我而家只係咩登都好少上姐[/quote]
大家都辛苦了

搵到福同大哥既新開片片 不過幾悶下 今次連我都唔撐佢

都冇人玩figma了

好負面個post
下次開始改做 真毒討論區把啦

偶像大師世界第一

咁應該唔上黎了

明明係mk討論區

收工睇

Lkf討論區

見到膠區有隻黑雪GAY戰鬥服 4舊水

隻野 好似會甩頭甩骨

又真係抵喎

全部400真係抵啦

你件野仲抵

做乜成日跟蹤我，stalker

賣咁多野諗住買咩

唔愛了，d錢比媽媽，我要去個好遠好遠既地方

有無經濟學家分析下YEN會唔會升
諗緊好唔好係AMIAMI訂LALA同C狐

升小小咁啦

唔好呀 無得監視你

雞佐係我心中既紅大陽

雞蟲post見到佢

升左你就比得起架啦，驚西咩

Ptbf

我估應該跌到5算 買多幾隻
到時就手持菈菈就可以有西吊

5算

貼下少量Figma 推post 大佬們唔好串我

1/5 留錢ALL IN

剛剛中了紅色尼祿

亂葬崗咁 買條樓梯啦

有米

周仔仲未有得玩呀

好呀呢隻,好撚勁

乜水

邊似師兄住大屋 位係得咁多咋

寶3了 同佢好有緣

回m清
等緊人賣

偶像大師灰姑娘女孩劇場 今季神作 好正

邊位

樓梯墊高後排

好似幾好睇

超邪惡

我寶十了

白貞好慘

非是日

屌on9
套套都神作

笑弓弓

Rich

邊有套套
上季係小魔女學園
今季係灰姑娘

信じる心が私の魔法！

有女就係神作
死mk

有聲

唔通睇佬搞基咩

Menclub個鬼妹好撚正

咸濕

唔小心碌到 好後悔睇到哩d野

自宮啦

【ラブライブ! サンシャイン!!】figma「黒澤ダイヤ」Amazon予約開始

辣殺！

最憎咀角有墨屎

Btw做野好辛苦
買隻nier中文版獎勵下自己先

今日開左四隻土人玩

唔捱得

王之財寶

中坑無力啦 仲後生咩

Saber Lily 普通版係咪得呢兩個面?

仲有塊正常面

正常面即係邊塊?

拿 如果你上官網睇呢 佢d特典要碌落下面先會有
上面既官圖都唔包特典架

最右就正常面

我仲以為果塊係笑面 其實有咩分別?

視線方向

冇撚分別，Gsc on79

又跌錢

信和地板，師兄有錢

成座信和買了
頭先以為精品貼錯圖

屌，真係無啦啦返貨
前排先用650後追

仲有

498 應該倉底貨
見佢摷出黎果陣仲有兩三盒連雪梨紙同埋一盒display（一角凹左）

做咩禁心急啊

巴打見唔見山口隻VENOM
官網都仲係話四月出貨,無日子

amazon出貨29姐係聽日後日掛，hk

星期六日有冇人會去騾仔個倉?

哩隻同人收都係500左右

不了
又盒控物擾又八角星人免問
所以我好少上fb group同人買野

因為你就係盒控同8角星人嘛

好撚有錢

雞佐幾時帶我地😂

我唔返大陸架，會比人拘留15日好危險，去下lkf仲好啦，練下英文

有bandai既版
貼住呢度先得唔得

有得揀一定盡量靚 講明2手或平好多又唔同

你有你貼
唔啱年代唔識隻野

呢到好多MK 00後唔會識大獸神

正呀可以比英雄王屌屎眼了ya

放左未d Figma

唔放了 要同佢一生一世

乖離劍塞尿道口吧你

唔放可以升到寶3

鑽鑽樂
聽日放假爽！
買nier 定咩女神五玩樂

岩岩玩緊NIER，好撚正

Happy Friday !
尋日信和尼爾388$ 冇錢買，等收2手

廢J佐
痴線佬買幾錢? 我見G點390 希望淘大唔好咁貴

上星期喺信和見到有舖頭金閃閃已經回落至到貨第一日現時點個價520

係 不要再說了

你有冇理過英雄王的感受
你冇 你淨係顧自己

好似我咁買數位限定版

Q仔都係390 仲可以地鐵站膠收
利申打手

Q仔係邊間
玩具同買驚一樣 一定要丁盒

藍店398$

碌卡分期24個月
398

FB HKQGAMERS

D交收路線同死亡行軍有得FIGHT

買隻碟都有得碌

死亡行軍
Set hut hut hut

碌卡就真既
去左信和地庫熱線買
呢兩個月要找VF-31F數，無CASH鳥
自已覺得很渣

渣架
利申今日出糧

20號出左

未出糧
利申仆街HR

巴打做HR咁正？

做hr可以瘋狂侮辱人

NO,我係比人侮辱果個

岩岩剝左兩隻智慧齒

無智慧

蛀左牙

好事黎

咁大個人不懂注意口腔衛生

感覺不再愛FF了

因為口臭？

唔講得

變心快過女人

回狗糧巴 有個日文名USER會去
我都想去 等睇下精品貼D咩9出黎先

唔去啦樓梯又熱又焗，酸臭毒

好似排好耐 同上次拎籌都好快
不過諗下陣臭味就

798

等500-600先買

隻saber 真係好生硬

如果出左Riko，我要買多隻花陽扮一年奴

買定啦 實出齊架啦

琴日係國寶訂左lily $540
我會上gsc online訂多隻，有冇人上船？
暫有
Figma saber lily 1
Figma 吹雪 1
土人 吹雪改二 1
土人 darkness 1
土人 藪貓 1
土人 真子 1

不了，退坑

痴線佬不如我地跳船

頭先幫襯左李小姐
可以丁盒

FGO 不可一 不可再

又出黑貞德土人了

我lily要2

對特冇乜feel,普算

是日在家中打飛機

我是格魯特！睇完imax 3d巧巧睇！
二擦2d先

Rich ar ching

現充,我呸

又無得睇了弓

勁？

1架飛機都買唔起

因為你日日抽野：0）

隻VF31好好扭

扭d pose睇過
有無支架的？窮丁未玩過貴野

佢出d平平地成品咪好
模型素組都麻麻

Vf-100垃圾變形 死line
R魂冇得變形低可動 死line
得返Hmr有機會出

等我個孫燒比我啦,vf31

擺入櫃罰企了，懶得再擺post
有stand的

HMR隻隻五六舊起跳我不如買隻dx合金好過

唔洗理佢
佢有半打mb

i know 仲要全部蟹款

好撚頹廢

奧法獸

打左第5次未

好有錢

未買到土人嗚人

致最愛洛克人的周仔

buy

到左未拎

執面咁樣衰 個身ok
Btw抽唔中夏洛特

期待各位星期一大爆死

咁衰架

有冇人有AGP SABER
$150收個冠

$150 上fb收應該好多人爭住比你

咁你幫我出POST收啦,
我比多20你啦

你出多20蚊既話叫人送埋上門其實都唔過分

其實買得呢隻就係真愛撚啦 點會咁易放parts
有諗過買一隻拎起件件放左佢，但蟹貨風險都好高下

等跌價成隻買黎玩唔 唔好急呀

當然
隻雷狼龍已經中左伏

抵
高度推薦大家買

要排隊不了

隻艦娘 90
蝕屎人

要返工去唔到

之前朋友去日本當手信送左盒比我
我知AGP點解唔好賣

個個都現充
成日出街唔推post

Agger 法國而樹好多mk

窮,聽日賣身家先

打機姐

有咩賣

咩都有d

又賣女

盒STAR GAOGAIGAR配件咁值錢,發達啦

我都賣左詩乃 賺左20蚊

蟹貨

仲拎左土人嗚門 食個吉野家
等間驚鋪開買nier

哇已開都2000，我有2盒全新

Fatfat

仲唔快d放
不過你都係吹水多

咪臭系

一盒自用

唔缺錢冇需要放

勞動一入

想挽

淘大兩間都成400蚊
早知係旺角買土土

388姐mk,車錢都係度

哦咁又差唔多
屌未打完序章死左 又要打玩幾廿分鐘

渣ga

渣ga
已經係個大地圖9hea中

等緊買咸濕dlc

渣ga咁遲

買左豪華版，好想快啲有

有特 ？

見鋪頭賣緊

不了
太大盒
等位擺fate

我打漏左 想快啲有主題，豪華得數位，唔係黑盒

新果隻sonico真係靚，9舊

嗚人邊度買幾錢

不了，留錢等惠

垃圾驚 一百石射哂落海

傻

孤注訂架 299

屌你老母大爆死

寶2

留力等泳衣

戒咁課fgo 空氣都清新咗

Well done

Saber2.0係咪5月有再販

5月15出，自己留意街吧

前後1日

錯post

我都玩緊nier

有啲想唔去大阪攞去課金
五六月仲要找figma數

靚靚

隻沖田整得ok wor

條智障仔

白痴

沖田總司阻撚住哂

下隻就尼祿了

Jj able

笑鳥

咪做傻事呀

雞佐要TA exia搵福周啦，佢好似有隻想放

千歌好似無咩聲氣

墨屎個隻 未開訂咩

Wow 同我買

！！真？

無野了 見你收全新1500

2手都冇所謂呀

盾兵公佈咗出貨日期未？

未

瑪修

我係被上天選中既孩子 哈哈哈哈哈 買隻盾妹土人支持下Fgo先

買得既fate系列都要all in 是常識吧 master

點呀係咪有得放exia

我要再貴d
你捕下其他吧 哩排都有人平放2手

幾錢先？

你全新呀？

全新只罰企
我都等佢放雪崩

真係98%新 開完都無扭過咁濟
好浪費 （成d野都係咁

好心你啦！亂買野！但估唔到有好野笑
等我諗下開幾多錢先，夜d pm u fb

figma得果幾隻
想要師匠源奶光同假RIN

全部5星角 都出得啦 不要再說了
好想cry

哩排成日1400就有咋 慢慢睇啦

worse!

D love live 升到宜加450都有人買
真係古里吳島呀

雞黎，毒撚最中意埋單

小佐和大師

唔係長髮Look 負皮 btw 正!

好彩平均價3百入左半打

隻figma英雄王係咪伏伏地？
利申新手

唔伏，福周有人要呀

原價入

啲色水好似麻麻地

雙body抵玩

D金色唔靚 但換個赤裸身加梳落黎髮形型到

1號餐加大

有無巴打放美嘉1.0同蘭子

之前教父平放成套1.0無人問津

Me新人牙😭

蘭子等再販啦 我都等緊 炒價2.0body 既好似得返佢未再販

我都鍾意長髮黑貞多d
不過隻土人怕羞樣好可愛

OK
等我搵下美嘉1.0先，想要個頭同塊面

買買題

識貨

放已包膠袋全新靚盒日版英雄王

公布左五月出貨日未
學妹

新手想問邊到有謎X 1/7個特典版

我都想要

未

個身幾靚

個樣好似唔夠tony

賽車

幾靚

竟然

老婆終於到，而家可以晚晚攪住佢訓

頂
我唔接受三次元既雷姆

巴打係邊到入手隻大趴

空氣劉海

我叫fd幫我買

入到了

恭喜🎉
有無訂到佐助

巨人土越黎越正
仲未捨得開盒兵長

冇訂
到時又追現

Naruto 好正
反而隻meta knight 撚左陣就收返埋

係個盒幾有心
不過玩唔慣唔郁得既野 覺得下盤麻麻

咁樣放紅日 好撚busy

又係你呀陳生
說好的最後的土人呢？

之前訂架

到日既是日

眼鏡娘GOOD 可唔可以除出黎

你話呢

原來打錯字，琴日

正

J德
邊有學生妹帶曬鐵頭盔返學架

差d唔記得呢架都係5月出

睇到我都想買末世

垃圾一隻

sbt

屌垃圾香貓5次大跳都未中

sad but true

希望遲啲出未世個fd 會好啲，槍娘都幾有市場，做好啲

係 炒得起

運到了

買咁多隻gg夾做咩

個個星期有新野玩

日日都有先爽

玩觸手

得個頭轉得既和服saber都3舊半
買曉美焰唔好

好

呀仲未訂saber lily 2.0
呢新掛住砌高達

訂左隻1/7黑貞

砌咩影黎睇下

原來alter又出 差唔多既

睇我開箱就g

未砌好，聽日先貼

Ja ga

噴油麻

勁架

alter要等到2019都唔知有冇得玩
訂左先算

窮j繼續玩土人算

睇人玩最開心
Fgo又中5星 行運一條龍

串

升左lv
261,634,402
ADD左留名

Master fook chow

Figma cafe -意式香辣海鮮麵

個兒童餐又幾箋鬼

問下咁多位巴打，有無見到邊到有得訂山口隻不動明王，7月再販但尋日行左好多間都無開訂

再販？， 乜出左啦嗎
我都想買隻返公司鎮一鎮小人

7月再販 多數都截左架啦
等買現貨啦

agp saber 7舊

隻野睇圖真係好劣 睇黎要跌到400先肯比錢

100收你個冠

好想買

wrong post,thx

MH淨有興趣入女裝

有巴打話可以係依邊傾既

講笑 隨便傾

好大既官威
自己前兩日先買完gg venom

呢個講唔講得？

有人應咪得

整實一共出左幾多隻 好似好小咁
同埋我見都好平 有冇巴打買左有咩評價

有劍/斧模式

出口式舊既有雄火同雷狼，新既有斬龍、炎王龍同奇撚女裝
我覺得山口d啪啪關節唔好扭同埋跟得太少武器

女就不了 又唔係太靚套裝 露肉又唔係太sexy
咁要集齊都唔難

Btw 之前出過幾set武器盒蛋都ok夾1/12

見到有套女既幾正 但係GK黎
同埋賣晒

頭先未睇字先睇圖
以為係成品 心諗今次仲唔落坑

知唔知雄火 雷狼市面仲有冇

山口mh 買住隻試下先啦 d關節好難玩
Btw個女hunter 好正

竟然係女hunter

我玩到mh2g咋
Btw 千值練隻男雄火龍裝好型 可以考慮下

雷狼裝 斬龍斬好型喎

千值練淨係出過雄火同海龍，比例上會高過山口果d

海龍 係喎仲有海龍
我果日係兆萬間見千鍊值 以為斬係Tim

假野不嬲出得快過正版 信和二樓中間條行有間擺晒出黎比人睇

兩隻figma im米精跟左清貨價mk42 288,43 298

賣唔曬會繼續平

千值隻雄火龍 企係到已經霸氣外露

MH女點少得鬼月老師版

巴打同好 有冇相比黎j下

同人改？

鬼月版

我整的

勁呀清

屌用WEB版睇 以為我句野重覆左咁多次

去油場噴架?

係

笑左
BTW整GK日本要萬幾YEN
我等大陸仔覆件

●2017年5月→2017年6月
Max Factory「figma 義彥」JAN：4545784064597

二馬有fd

魔神義彥

好似出左幾次 大陸仔手腳咁慢架

岩岩揾左，原來有了，已淘

link 呢

やったね！SAOコード・レジスタが増えるよ！ 『ソードアート・オンライン コード・レジスタ』から直葉の原型を公開！バンプレストフィギュアの最上位ブランド「EXQ」が始動！ #ハッカドール
伏唔伏之前都訂左

悶

日森有車初 4875Yen

直接銷售和發貨。

但係唔送香港

收工丁

咁平既

白模呀
到手仲要打磨上灰噴油
之前見有人放尼祿神話禮裝GK，出到嚟真係好正，但係我連手油都唔掂，唯有放棄

想知你哋上色係自學定出去上堂？

呢款我見淘寶有售

以前為左砌高達連噴筆都買埋
後尾冇再砌，d野又阻我位，只好忍痛dum哂
而家又想砌返，但唔想又買過d工具

到時影下d件咩質素

砌gk唔難
但人樣要畫眼先難
呢隻蘭仔好快起到貨

師兄咁浪費，會比雷公劈

呢個係太過年輕而犯下既錯誤
所以而家好後悔

賣左佢嘛 有錢

噴兩野就識架啦

Agger我噴一野就識了

是日
大家記得check膠紙位 我哩盒張膠紙甩左一半都唔知係咪比人開過

真 終極 EX 最後

呢條LINE
比例唔掂
不了

屌隻野伏撚到 頂唉屌

神手 大爆射

是日，玩翻版
調色整隻fgo版saber

凜幾錢入手 想出城買

師兄又買蟹貨

係 咁既垃圾起碼跌一舊
Btw仲砌左咩gunda

垃圾黎 唔好買

好心急想快d玩隻saber 2.0呀呀呀呀呀呀

依家整呢隻

新版比例好正 完全係屌打隻垃圾rg

呵呵 最強FIGMA

D手指唔錯

係身材好正，但好多貼紙，所以自己噴

黑貞土人今日開訂，冇特典

買買園

All pass

黑貞都唔買 渣ga

土人不嬲唔玩

唔係figma 唔買

figma出換裝系列,你仲唔仆街

咁正

如果

惡魔焰隻都唔知後唔後追好

車，退坑唔玩

惡魔焰哩d唔再販架啦
劇場版又唔出2.0
有愛咪買

無iphone

辣殺

唔開line慳番

我淨係齊咗粉黑
黃白無買制服
紅藍無買

全部戰鬥服都想要

似你咩周圍WET

iphone 辣殺，唔用是正確
利申用緊8310玩fgo

過幾日出去訂黑丁

上孤fb la

由Square Enix發行的動作角色扮演遊戲《NieR:Automata》，之中身為
主角的「2B」（ヨルハ二号B型），決定在6英寸可動模型品牌「BRINGARTS」，
與布偶品牌「mini PLUSH」上商品化。
咁正

Btw沖完涼耐住睇下動畫 點知一上左床就唔想郁

不了
唔幫襯偷圖鋪
偷都唔好偷得咁柒啦

冇新figma消息

無 幫大家儲錢

退坑啦
GsC咁垃圾

佢哋成日等多陣等官圖出都唔等，走去偷頑童影嘅雜誌圖

全新靚盒金閃閃有無人要

垃圾一隻冇人要

我都退了

yes 多得蟹周整爛個市

Sbt

我唔信

入黎放個屁先
今日兩姆 PRE-ORDER LAST DAY by 奸笑
有冇人有船比我跟啊

呢兩隻冇特典唔洗上船啦 去街鋪訂行版is ok
利申：係amiami訂左

HAHA 哩2隻賊船訂好抵 不過應該截左

Figma post 1周年就要摺了 陰公

係，創造者都唔玩Figma 了

玩樓了

係啊...琴晚問完....已截
btw FB果間FF有冇人訂過???
信譽如何?

有冇位多啊 我奶開日版

日版一般唔係貴幾舊水咩

笑左
舊幾水呀嘛

幫下人啦笑

Full左雷姆拉姆，都話每款3盒

啱啱都係amiami 訂左

呀蘭巴係咪未訂gsc 幫我加隻 淫賤騎士土人share 運費

今晚再confirm

一係去熊貓啦，有得揀埋靚盒

一時話退坑 又一時話上船
姐係點啊? 我好混亂啊

上船同退坑d人唔同架
一出一入

落左order了...一炮過

我就係退坑派既人
點

GSC 五月出貨時間表出左未

得傻巴15號
山田孝之delay

睇得出得一隻

我就係想佢delay哂
冇錢找數

一堆saber
好想快d玩瑪修
過左成年先得隻lily 生性啦屌你

預左啦,5月咁q多野

周蟹要佢

BTW十抽中新5星,正.唔使課金

Yes ar
魔尼姑

出六花

搵左勁耐先知你講邊隻

個個都脫坑

仲有無人上船

訂得7788

邊個月

10
saber lily已爆

想要aqua個特有無人要隻本體夾下

唔信其他人g

再販

LILY出面訂特典算

普算啦 塊面好普通

M巴 good job
今次有邊個會訂槍女1

天使仔仲拆左做單隻版咁賣

但巴打你係AMIAMI定係GSC??

比多次機會gsc

我會訂

新槍女
但係買咗隻囡就姐係要買埋槍

聽講計埋支槍個價都幾抵玩

gsc船黎 有無野訂牙射牙運費

咁冇了..我amiami先有
btw 我amiami 7,8,9,10都有船..
有冇人些牙啊

哩到D土豪 只會比人跟船

咁有冇船比我跟

唔知呢隻現貨要幾錢呢 期待

多D上黎就有
這些機會是屬於你的

850蚊到啦 9估

上艾米艾米訂左隻淫賤雙馬尾frame arm girls

訂價653冇訂到

粉紅毛？屌早講 fd子平賣

係咁架啦 不過我都係9估
哩d野現貨實貴一舊水左右掛

都有機會見都冇機會見

唔係，7月份未出架

見fb圖😂

有個泳衣身好那正 之前貼過

偷運成功

想訂2隻bang dream結他妹
係咪有船?

哇fucking rich

我係呢隻

不錯

複得幾好

請問大大係咪有gsc船?

尼祿痴線佬's 10月號gsc船
saber lily x3
白痴女神土人x1
m系騎士土人x1
仲有無野岩

唔該你快d開工

屌 右上塊面做乜9 正

有無人唔要女神個突 同我夾

呢隻高質呀
但我唔買fag

我想要bang dream結他妹2隻

土人黎

網址thx

五月出既得SABER定咗日子
盾子應該都十成轉六月

等緊個黃昏公主版link

Dx版

Me too

反而無訂zelda

列到去5月23姐 仲有機既
原來彥義去左6月了

訂左dx版殺耳達@@

聽日冇更新就下星期，睇番都係1個星期更1次左右

壓軸野通常30號先出

請問大大係咪有gsc船?顯示更多
尼祿痴線佬's 10月號gsc船
saber lily x3
白痴女神土人x1
m系騎士土人x1
結他妹土人2
仲有人上船

顯示更多

唔該大大

有排玩

期待成品

有排啦

Good出熱門野

架車都出

可能又神隱呢

Brw 痴線佬隻嫁王好大力

冇news, bye

BYE

無限玩具

窮人要玩舊野

Bye

已經分唔清乜野叫窮

amiami有特賣？

Amiami冇得劇特典
但中古貨會有

2手

第一届福同fans club後援會聚會

成日都出街，唔健康好多味精
我日日食住家飯的

好唔夾

繼續吹
買左poppy未

講你又唔信，屌你老母

買左好耐啦

好想變身

痴線雞佐

頂頭先未load到圖
講緊tokimeki crisis呀

下次要拎盒figma比福周簽名

簽完係我的

無人加order我聽日開船出發了

出發吧 captain 船線佬

訓先

宜加老左 3點訓完全頂唔順

做咩3點訓
雖然我都打機戰打到兩點幾

一車車

快手

11點幾訓左啦，你地都唔識養生！
今朝9點幾起身去左睇異形

玩fgo
異形好核突 驚驚

抵屌

喺fb睇上次開倉450
而且米青應該仲有一堆貨
再等下先

幾時到隻saber

等saber lili 2.0出先啦

唔知香港幾時可以訂呢

好撚正呀

套甲

Fate ccc extra Psp game 隻 figure
(仲有初回特典CD）
收幾錢？ 同埋有冇巴打要?
依家係咪無人收 好想放咗佢

白色類似婚紗嘅Saber

值錢呀呢隻, 起碼放$750 可以再貴d

你果隻係全新定二手先
其實個價唔係太狼,放上啲group都應該有人要
比埋參考你
mandarake 中古有game盒,淨figma ￥6480
HKY拍 有隻全新全齊, 好似$9XX

有價冇市
我送埋特典CD 未開封嘅psp game 又點話 都無人要
嗰時自己戇居居 勁貴買返嚟

＄750有人要就好啦

唉 上年550蚊仲諗住遲d先買
點知無啦啦咁多癲佬搶 成堆升曬價買唔到
你隻係全新定2手？

消失的瑪修散在風裹

等再跌啦 開倉都清唔曬 跟慣例仲有得平

林克殺爾達都消失了

二手 但真心冇display
隻game又未開 咩特典CD都係度

有冇巴打試過呢到訂 可信嗎？

哩間見佢賣現貨就無乜野
我諗訂都無事掛

唔洗破產

咁你放上谷啦 750有機

呢隻靚既，KEEP啦

超多正評

放落gp冇人買

哩個價要等癲佬先得 唔係成日有
如果你肯減價既係到問左先 可能我買

老實講 我全部野買返嚟＄1000(我唔知有冇買貴到啦）
但依家放出去＄750 真係冇賺 已經係蝕錢

既然係蝕點解要放，比我就STRONG HOLD

路過

2手 saber 2.0去到今日仲可以用到全新價放
希望出貨時升到把把聲

啲人好似唔知會再販咁
月尾同一個價就有全新玩，點解要執二手

呀屌,唔記得開船

DONE

執二攤精有精味

本田未央我老婆

我張日菜子終於有希望開聲
Btw清你偏心 唔post埋cute

mayu

聽日出MK捕吓有無saber特攞先

安部張圖咁靚嘅

ナナ張張都靚

楓姐世界第一

こいかぜ 又係第一

唔會自己唱返

楓姐幾時出 figma 啊

等拎saber 2.0特

濕撚曬 全身變左slim cut

師兄幽默

都係大家俾面姐

今日應該有學妹出貨日期

無錢了 delay吧

2點冇更新又可以等聽日

5月24日（三）出貨
Phat!「figma 成步堂龍一」JAN：4560308575953

●5月25日（四）出貨
Max Factory「figma Shielder/瑪修・基利艾拉特」JAN：4545784064559
Max Factory「figma 高海千歌」JAN：4545784064603
Max Factory「figma 真島吾朗」JAN：4545784064580
Max Factory「figma 綠谷出久」JAN：4545784064573

●5月29日（一）全國經銷商一同到貨
Good Smile Company「figma 林克 曙光公主ver.」JAN：4580416902274
Good Smile Company「figma 林克 曙光公主ver. DX豪華版」JAN：4580416902281
Good Smile Company「figma 薩爾達 曙光公主ver.」JAN：4580416902298
Max Factory「figma MEIKO」JAN：4545784064689
Max Factory「figma 西住真穗＆逸見艾麗卡 套組」JAN：4545784064665

【發售月份變更】

●2017年5月→2017年6月
FREEing「figma figma的杯緣子」JAN：4571245296771
FREEing「figma figma的杯緣子 紅」JAN：4571245296849
FREEing「figma figma的杯緣子 綠」JAN：4571245296856
FREEing「figma figma的杯緣子 黃」JAN：4571245296863
FREEing「figma figma的杯緣子 粉紅」JAN：4571245296870
FREEing「figma 絲朗 & figFIX 康拉達」JAN：4571245296474
FREEing「figma 波依德 & figFIX 尤比克」JAN：4571245296467
FREEing「figma 吶喊」JAN：4571245296788
WING「figma 花中島勝」JAN：4562177700290

竟然出曬我有訂個D

惠pvc

軍神家姐都冇delay

想要新既殺耳達林克
靚仔d

Me too
瑪修
林克
撒老達
Saber 2.0

好彩唔好呢隻

同你一樣 巧多野玩

師兄識玩！

渣ga
買家佢同佢條𡃁黎等架虎式坦克

Btw 鬍鬚版義彥仲未有日子？

不愧是大佬佐

實DELAY啦

隻 link dx版有性趣，睇吓350入唔入到先
BTW， little armory 啲槍你地多數邊間買

5月成1600$尾數
唉食麥皮了

350--你慢慢等啦

除左迫擊砲係精品經過手痕買左，其餘都係amiami買

1600蚊都難到你 唔係掛
出咁多街 臭lkf仔

350有機既

Oh no

實走樣啦 唔走樣我唔性愛

唉呢排專心玩Gunpla

Haha 砌得咁快咩

噴緊隻Hg revive zeta

哩張相又唔差喎

good 整完貼上黎

5點都冇乜反應，唔通聽日先送貨

請定25號假

聽日啦，今日咁大雨，送貨佬都射波

比人抖下先得架

旺孤SABER到咗，轉個圈返嚟睇吓有無特先

今日果批無特，收隊

緊張嗎

不緊張，訂了

唔該

現貨咩價

米青都到曬lu

328

嘩屌咁撚平

咁撚平屌
琴日320買2手既傻西唔知點諗呢

人地中意聞精味，理得人牙！

一手saber這些機會屬於我的

開盒陣膠味好好索！

得米青有現

但過2日先買到

孤訂都係328
驚咩
利申：訂特

都係等佢call先落去,費事又摸門釘無特

慶祝再販 裝2.0塊面上去西裝個頭到

嗚 無曬優越感

條毛

同我一樣是曲的
普及化前最後一擊

生曬銹

頭先岀深精唔見saber

和室正呀

我有隻1.0
買埋2.0可以點玩？

初版靚D,好似係

兩隻差好遠

一定係

驚咩呀 大把貨啦

Saber 現貨有冇特

海洋堂無限翻炒

無野好出 如果出13號機有性趣
不過海洋堂真係扭得好唔爽

等13號機

特好似未到
詳細未g

4000尾數 救仲

師兄有錢！好高人工架你

500蟹閃有無人要

有錢唔怕蟹

多多蟹都食得起！

大帝係醒神既

聽講5月d數 你地仲多啦

好慘呀屌 垃圾港豬唔識欣賞英雄王
你試下博500放隻 2手可能得
好心理上無咁蝕 （？）

1600$連你一半都冇

delay完變左千幾，冇大帝咁

病態

我訂果d冇delay wor師兄

Pass男人

有皮膚病

淘古 SABER 普版已到
特未到

訂咁少

訂價$460 出售，仕新品，搵人要左佢啦

嘻呢隻都買 冇人要架啦

唔該師兄，星期五出糧應該到

頂 太早到 我仲未出糧呀 唔夠錢><

我記得好似煎巴果仁話哩隻好正 唔知佢有無訂到

up乜鳩

1999

蝦毒撚唔識講野
雖然係網絡上比你地串7
但出到街

我出街唔講野

有 J 的 figma 不了

好多有棍唔訂流

啪啪啪

open new post sin

推爆個post啦

幫推

出油麻地同旺角行左轉
普版saber好似唔見晒

上呀saber!!

26號盾妹係精神既

有點期待 感覺愛了

推

唔撚係掛

一點左右喺11樓買到喎

佢頭先最新情況

8點左右上去見唔到，冇特登去問d店員

今朝睇1樓都係得番兩盒
仲有日版未到既

升呀

先生你冷靜d

孤兒仔元青岩岩先到

賣野呀

求神 求神

賣賣賣